[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4075)

Fast

Too fast

咪再正評 仆街

slow

一條友用盡生命既力氣諗住幫手刷角
點知射中自己友...

信我唔會00完場

射撚左咁多腳都唔贏，西你快撚d死

快

又射中人

美亞準備

角大唔洗叫
球證買左角細

角大黨慘死

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

1:0goal

快啦

8.5都有12.5夾唔夾好

同朝早阿甲一樣，所有野都無得叫

今晚一場重心 81對家

客贏埋得唔得

7c

究竟係兩隊戲子定兩隊都真係咁廢

77777

終於7C

7777

底線有狗屎咩 死都唔出底線

01未

單邊7 CLS

西悉再唔入我真係真係嬲架喇

7左
等唔到8. 5 2倍

噴精收錢！gel

主

噴精機收錢區

買個0.5/1大
唔信假成咁

無入球仲有兩倍

All in0.5/1 大

收手啦00完埋

最後最後 西悉再唔入我真係真係真係嬲架喇

仲有無機會嘔3角出黎

而家即場有咩買

-4c

咪癲 最多一球姐係得1.5倍
買黎托

燒味啦 西流

輸4

客17射無波入

留錢

未見過呢個劇本

有球未 悶𨶙到

噴精收錢區！gel!!!

有件美亞都唔識燒味

卡數 FG 準備

又話角大

13.5s想知收得錢未

no goal殺哂

lm

我燈閪

啲手足又比毒水

西流

閪波

西流個防護罩， 係都唔輸角

未完場 未收得

頂 又差d

西流gel cashed

同琴日切乜達果場一鳩樣

噴精gel 定先

噴精垃圾啦，唔撚識刷

Which?

屌好撚鳩場波

又飛機

咁撚樣龍都唔中

西流唔贏都無輸，頂住

噴精唔入比人入啦 好撚悶

西流入未。。。比我打個和

JETSSSS GOALLLLLL

1:0

啲手足又話15.5b

Gel!!!!!!!’n

唉 gg

西流先岩

中

兩邊都唔知踢緊咩

Goal

輸埋 笑撚死

屌點解成日買中啲鳩波

西洗快入

屌 1:0
fg 針

2.5 s 11.5s點部署好

成場無壓力到心臟就快停頓

客咁樣飛機力做無7頭

屌你老母閪流都係要輸....

紐卡素噴射機 1-0 西悉尼流浪者

炸

主盤easy

終於都入

似主fg
多數禁屌人成場唔入
就對家入 ，即係主隊

垃圾到

屌你啦 tot 講撚左

場波做乜撚

俾人入左

真係越閪既球隊就會贏

ON9波

goal

goallllllllll

果然，我一出聲就仆街

完全假波 客 起碼三球十二碼唔吹

屌 慢左

入多球plx

岩sir!

Gel了 爽

屌你個閪西流

澳假報數區2
-3700

Jets 1:0

比隊西波入

人地角大

主隊個仆街後防助攻俾人

0.5/1全格plz

西流刷爆佢啦

噴精收得錢

Fs巴

補飛先 預呢場和

冇炸

屌你終於入

入多粒俾我執少少啦

2.5b -2

西sick NG

似重有一粒

Gel

?

度下場啦

M巴

客刷左咁多值得入返粒啦

刷角啦dllm

1:2

失控

到底要幾多場假波迫死人jump

喂喂 可以買多口主第2球玩下 有成4倍

西流有機輸多粒

跟左，正pk

角大仲落飛。。。夠喇唔好再買喇

支持

爽 主Gel

Gun

客主都未識分 輸到癲左

西sick

算吧啦有1粒已經好好

刷角追和

In已all 冇得度

放棄啦柒頭

出左咩

無角

on9到震

抵玩 主其實好多機會有權456

條友on9

正閪波 驚左成場始於都係要死

8c

8C

MINAA -4C

終於8C

又話買撚左西流

888

澳假最後10分鐘正式開始

似主隊入多粒！
即將2:0 ！！

真係慌左咁耐 最後都係要輸

10完場輕鬆收錢

gchi

連救

西悉

入多粒

似和

2球完場plz

比多2角黎回回血

個龍勁到。。。

神救

11啦

10完場

差d入

噴精主w仲有1.12 收息之選

救咁撚多球

仲爭4c

10分鐘求3C

好慘 啲8.5下下唔足水

4球先定13c先

3 more corner plz

10頂撚主

追和得唔得，雖然都知無可能

1:3

度下場先

話撚左私家雞 無人信

輕鬆

驚左成粒鐘 都係要輸

1粒頂撚主呀

縱使失望 不能絕望

客？

GUN!!!!

Lm

唔入就理得佢主定客

補8分鐘得唔得

輸錢啦

-5c

當妳日日針20k針足四日
妳仲有咩望

補到客Cup

西流2ng 超級重注

輕鬆10完場

差D又一粒

知唔知下半場多唔多傷停？

客有三個十二碼輸咗都冇吹呀屌你老母傻閪返鄉下喫屎啦屌你老母唔撚識就食撚屎啦戇撚鳩鳩

西流和波是夢嗎？

起碼你仲有錢輸
有人連輸既錢都無，要呃

西流追和

多

快快吹完場唔洗補時

2:0完ok？

咁多人買客

2:1完

角呀 dllm

10頂撚實

20

2-0

2:0

叫左你唔好問架

1.5 2.2 gel

角大已送上斷頭台

掂呀兩球！

垃撚圾

又真係無越喎

TOT 係咪反gel到主入？

搞掂主盤gel得

我都輸到冇
乞又冇得乞 抽又冇得抽 借同呃又冇

2.5重拾希望

可以買no goal了

1/1.5b cashed

垃圾西流咁都頂唔撚1主

2:2完ok?

2:0 大波差1 入多球球迷

2.5b -1

屌

10c有冇得諗

Jets搞掂

好在佢識傳.......

西流又害人

依場波D龍發揮正常點止2球

入波好啦 唔好角

有機

20 LOLLL

屌你老母臭閪 給球十二碼跌低唔撚比客 屌你老母

完

求派

岩蛇
跟左1k

一樣諗法

西流d後防收左幾多錢?

真係抵玩 成4倍

多擦c好嗎？

2:2 聽日去打狗

推10口
1.主fg中

單刀橫傳救首發

TOT……:gelgelgel

入多粒得唔得

西流大船

有成4倍

仲差4c

睇完VAR 唔俾客隊12馬 就知劇本係主羸

多謝岩蛇死忠

睇下球証俾唔俾面子球

2.5s頂撚著dllm咁都要驚餐死

幸福係要靠自己earn的

2,5b得唔得

9c

TOT又輸

999999999999999

法國tot成日同sob同路

個新仔換入黎 1入波1助攻

我

留名 plz

有買咩

99999999999999999999999

佢傻尻黎

懷疑佢地兩公婆

彪哥勁到

想起G

99999

99999999
-1

手多買jets ht corner win

999

西流自己晒左幾撚多次機會

客隊d後防廢撚到 幾球單刀
如果唔係個龍上曬身1早456

上面引用埋你

落緊車買唔切ng

比多一球黎

10c ft

又中？

開到12c直播跳樓

3分鐘求2角

-2c

所以咪話龍門發揮唔正常

中呀

開個2.5大黎

挽留了

好彩有啲良心1.5 補返注半場

為咗西流半格買西流？

3c ok?

角細gellll

U 10.5？

係

4c ok?

Earn幾年都未成功過

入多一球啦 求你

2.5準備

今日一跟就中，我買5.4倍

落去排隊啦10.5

我了

2.5s頂著

Mama ufa b/s?

weak

gel到一齊輸

俾多一角執屎好無

比一球黎

u mean c？

2.5B 最後會開出
.

10.5 s gel

佢gel我先

Yes

2.5大得唔得

10.5
11.5

Tot條友終於輸瘋狂反gel賣料

All in jor, 震緊

澳假真係澳假
果球播咁多角度都完全唔中波
睇完var 都話無事

補幾

佢反手gel得好肉酸 雖然我都買咗客

2.5big pls

原來佢有賣料

爽到

12 c 直播自含

輸波都唔刷，抵輸啦廢柴

互含

2.5大好無

最後補時3分鐘

ToT 傻閪

岩蛇po飛未呀

2.5big

TOT煩啲定我煩啲？

神9味濃

補4

21。30好無

你

2:2

角角角

你 冇得講

10cccc

10c gel

10角！！！！！！！

終於10，輸少d

又執唔到雞

Away 中柱

9.5

屌你老母西流

1 more corner plz

10C
連多1C ok？

連C

唉 假撚到

好在10角 屌佢老母 回回血

10ccc
9.5 gel

補多1c好無

12c直播跳樓

中柱中眉中風

比多2c

9.5 gel

搞掂 收錢算

重注左2.5大

説個笑話

9角買9.5又中

屌你以後賭角賭尾角算

唔洗叫啦 10c完場無誤

中風波

真

save your life

岩蛇我撐你

ON 尻尻 咁都唔開2.5B

多謝mama 追返少少數 等等跟埋你d 3 格角水

2.5b呢

買live 出面0.88唔識買

比球12碼都唔會入

11c

有C

11C？

11cccc

10.5 TT

咁都11c

11C 絕殺

我薯 10.5

比多隻c我

唉 買左客想死

10c 執返條屍
補返客盤

10.5 s

11.5 跳樓

Win!!

我無死呀！！！！！！！

睇sob屌7佢都幾撚搞笑

恭喜10.5

完左了

唉波又唔識入

絕殺角

差1c

2.5s 11.5s gel

買左10.5b 嚇死

噴精fg gel
9.5c gel

9.5B 11.5s GEL GEL

屌你老母呀

10.5b goal

10.5派未

9.5 10.5 輕鬆

屌賭親下球都輸

最後一射 低少少就3:0

我薯Jets 10.5 大大力gel

MINAA差少少

10.5b casheddd

又贏

狗會角盤真係準撚到仆街

s?

又同路一齊gel

掂牙

派我ok?

10.5真。絕殺
開完即完場

垃圾西流

食撚左個角囉 屌佢老母

係咪有10.5s手足
開完即吹

真？

10.5 咁都唔撚駛死

信狗會得永生 一開波刷兩角即買細

又還原基本步

你汁主NG 都幾K了,仲要人派, 派比我啦

9.5 b cashed 補返下盤條數 屌奶星

Asw gelgor 8gor jets =???

今次佢買10.5大

點睇JC賽前11.5又神中位

就係球證食左果一隻開唔到11.5計到剛剛好

明做俾主隊 12馬唔撚俾 笑撚左

11.5既手足真慘
食左一角

佢買角大

寶蛇叫親輕鬆都叫死我

果然叫到死

認真了

係囉 仆街 以後唔撚買

下

Ho ball

ez，角大只比寶高買

求派起機

tot sob射機gelgelgelgel

放過我等於放過自己牙 c fu

Ez 佢個位由我脆薯皇頂上

一日未完場都未輸

留jc

11了

巨龍sir 叫到

幾角完？11？

我薯

派我

冇10.5b?

有無買9.5

tg得唔得

你tg收到錢？

正式宣布，西流係垃圾
等四名，屌你食屎啦

冇

bogo: 彩燈

Thanks

何苦呢

冇 我買左唔會中

有無買9.5?
頭先再加9.5果陣2-0，跟著9c

15.5 -5

yes 我了

森馬拉有冇同路

事後ma？

條8x1 唔會中得一關掛

淨係買左10.5炸

薯條cash out個本先啦

笑4

9.5 好似有2.5定2.6

食撚左一個角個仆街

？

最尾啲角明做出黎

尋日04 10.5s

仆街澳職 食撚左個角搞到輸錢

又5萬?

我的mama

我係10.5一夠2倍就入左貨
點知佢停左廿分鐘

要做神11c ft

禁緊果陣入波

有講

返生

輸錢真爽

下，5萬？你太睇少佢，應該買晒今日d quota

派我？

追緊條天文數字

10.5s

9.5b 11.5s

what happen

Mama仲有冇水

又贏？

幾時輸 明明早排仲玩緊你個估角球估入球遊戲

德乙 1.8

老啦 邊有咁多

記得你話要長追96

我有注10.5 3倍

德乙真係唔想買 d片源 矇到

屌你買埋9.5 5萬ma

呢注夠曬飽

一定要睇咩唔睇都會中

求水 莫巴

狗會户口得5萬

自己望個po標題

呢個係寶高

1.8?

連續豬左幾日，今日終於轉運破燈

對唔住 原諒ok?

有冇人買俄超 呢場幾好

1.9x

無嬲過你

輸到傻左

今期職賭馬拉松有食飯位咁為賭仔著想

今晚鏝似黎料

我都覺 大岩蛇係咪要主

唔洗度波咩

跟
針能晒贏嘅

俄羅斯你都想黑埋

覺得今日鏝會大屠殺

傷幾耐

有迪布尼買客 冇迪布尼買主

孤單蛇真係好L勁

咸咸收斂左了

有無同路

找卡數都贏到鏝？

+2

allin

兩隊唔識入波既隊 會唔會呢場大爆發

你Show埋個銀碼先有計傾

邊夠你1注5萬飽

你真係唔識ga wor，寶高係3格50k過關

4位數

最高應該係4.7

齊心同mama一樣

96

追數呀，唔好屌打我啦

重心：森馬拉

要客 但主而家有飛到

主得返1.8

艾拉應該頂到 想買

1.8 即係咩

今晚上

Moon你po

加油

想知

咁買哂2邊?

....

有兩場都有1.8

好似5倍到

找卡素半場龍

角

伊朗超 主

乜鬼 得一場炸喎

福建心心相印-12.5
廣東女-15.5
新疆女-7.5
深圳男+6.5
南京+9.5

八一啦

屌眼殘睇錯格梳

今次真係睇好81了 面子ball

你都可以一注50k

我唔買cba了

之前果2場戰績點？

頭先嗰場2.5b豬左 之後就頹

俄超半大 看到是緣分

原來你就係果9個其中一個

1中1輸

你老味 2 場澳職半全場比數連角球都一撚樣
on9

我都有睇

俄超只買半大不過呢場唔買

咁有無gun先

又無買9.5？

緊係無

應該又無

本身都諗住死硬，點知咁都走得甩
絕對係奇蹟

笑死 大岩蛇就跟足 真係抵輸

UFA盤救得一個得一個

做人做狗自己諗

有冇我超神指點下小弟買咩啊

真飛呢

16:30買左主-1驚到完場

買0.2注半大 上面有人憤怒注 gun

7:00重心半和

中完派之後輸到仆街 點部署

咁多波等緊你 走去賭戰鬥超

邊到有 po moon 有清爐
利申：想跟

每一場都係贏錢嘅機會理得你咩超

最尾補埋10.5 起高水

職賭唔可以放過任何一場波

好岩聽

今場半細就介賭

半大無痛苦

鳥法

可以打定電話

我就買客先

3.9倍半大大船上

屌你老味有無黑成咁
去馬會買bayern
禁制個下賠率已變 1.97>1.91
咁就無左30k

我都知反正想介好耐

8點有皇馬 準備好了

清識波 買拜仁 迫完宮之後勁撚到

Buy what fast

老閪都轟皇馬 之後屌賤種屌到完場

森馬拉加油

比你轟到落1.89

烏法不敗啦

8場中7場？？？

UFA

FK吉蘭

馬會紅卡點先有？

600k

每月投注600k

你呢世都唔會有，問來托？

最後一注 半大上

烏法好撚鬼

半大

贏＝鬼
輸＝對家鬼

支持你 跟左

烏法應該穩過狗
作客未贏過 唔洗受讓？

金卡都有

河蛇，早

屌你老母半大又死

600k 38週英超加埋歐聯
即係一個賽日要輸一萬蚊

我有白卡 我投注額過咗5000萬

有幾難
一個星期都輸到600k啦

要贏錢先拎倒

聽日去搞優越先

On9 叫你投注姐
邊個叫你買輸果邊
買贏果邊咪得

鳥法gel

半大全大

半大上

半大未

有無人收到狗會個推廣信？
12月買4條馬既過關就有300Logon現金券

半大已死

1c

外仔又贏

申請優越 係咪一定要去馬會櫃枱

輸到前日馬會送左紅卡俾我
代表咩…？
我都無錢輸了，寄我把撚？

Mama buy what?

佢會寄俾你

無一隊達到3角 抵玩 34倍

銀同金一定入要馬場拎
好on9

網上整唔到 會彈出去

我金卡 無用的

要去馬場搵果班騎馬裝姐姐
帶身分證就得

輸得多就會有

我白卡仲爽，搭咩車都係兩蚊

頭10抽1派我10k

有餐免費半島自助餐
同埋佢成日問我入唔入馬場食飯

我馬會已經輸左幾十萬毛都無條

皇馬盤狂跌飛

半大24

開黃卡睇下自己有幾分

明明係等佢寄黎 而家有得自己申請咩

我都無優越戶口 想知點整

上網申請黃卡

長路漫漫是如何賭過

去優越卡個網站開通黃卡

智財卡

半大未。。。

唔覺唔覺都買咗13x k

坐等其他巴打send 出來俾我地見識下

學我地咁嘅注碼買
狗會自動會搵妳

車長

中柱FUCK

紅卡好易拎
賭得密一個月已經上左

抽我

你半個月得

你半日得

又00

真馬1.98 >>>>> 1.91

me

宜家買好小，上分慢左好多

講得申請 都真係買得幾細

入未

又鋪草

銀行過開錢 馬會都唔入 張卡要黎把撚
今年佢一寄黎就比左老母買六合彩

皇馬 半一初盤

入馬場呃飯食

贏60萬都得

幾多季加埋

兩邊都肯攻但D把握力......

一個月先400分

太渣

得啖笑

俄假=半細

憤怒泰國投唔到注
1900 非基爾 角大
2100 柏科賀 角大

傳聞果張白卡幾多分先有

你條女？

悶到

得閒上天台坐下 下手 應該有

FK吉蘭1:0

有冇人po張黑卡睇下

又00 屌 入球好無

啫係點 唔係好明

本人

下星期 日職買條8串1半大先

後面加2個零

10月前有22000分
10月拎16000分
11月頭3星期得6000分

我入左資料之後 佢彈返我出黎 點搞

Wales Golf Madrid

幾錢有1分

之前冇拎過冇得睇

半大好無

未俾資格 彈出嚟就梗

聽日去馬會

開直播

非官方講法係100蚊一分
來回數都計
但我驗證完覺得絕對唔止100蚊

想問你係咪可以加大每日投注額

入球先好無

無世三 無洛迪高都落咁多飛 靠嚇咩

初盤讓一呀 你又輸到傻閪左？

Ufa 1-0

01

ufa goal

半大未dllm

有時double 又唔知點 我都唔識計

入左

10月前 200萬

0：1 goalllllll

炸未

半大－1

我岩岩叫錯 係入兩球得唔得

好似有人5K半客

半大先

正

其實我都係玩左幾K，都有千幾分

有咩方法開股票戶口公司check 唔到

來回數計
贏下輸下，其實上分好快

WTF無啦啦半大？？？

5500

曼對家之外仲有無

鳥法作客終於識贏

咩公司會check你

Fake

一陣主入返啦

冇賭狗會之後D分停左係萬五

365仲係0比1

自己公司囉

來回數計會上得好快
有keep住玩，就算一千幾百都好快上紅

你明啦

我都支持半大

咁不如半大埋佢

快手半大全大

真 半大好無

我幫我老母玩都過左紅
但唔識計

tot 燈到

my 皇家馬德里

半大得未

輸

紅卡真係公廁卡黎
拎D免費遮
不過聽講佢D遮質量都唔錯

係幾靚添

BOOK位食飯都唔錯架，
有時買10蚊又送50蚊COUPON

渣黑卡有咩優惠

今時今日拎下遮都幾好啊

ON9爛鬼利物浦隊徽磁石都2個優越錢 換2張haagen dazs好撚過

馬會啲靚女職員任屌

入多球好無

係咪可以免費食野

屌你老母又誤中假波

Book位係方便

點解波琴會熱過奧厄？？
仲要半場主勝都幾熱

最多2球

邊到有遮拎有張垃圾銀卡

每年一次
萬幾蚊兩位去現場睇英超
住5星坐商務

真係咩 好多整容西

8x28斷4關冇錢收架咩？

重注左半大

撚有靚女職員，叫你開户口果啲就正

上次拎左3張$50蚊美心現金劵
我一見到美心就撕爛掉左

買大波琴半大好過啦

識野 上埋床

長遮定縮骨遮先

啲靚妹見撚到我拎住張黑咭即刻濕撚晒

係咪見到你幾皮角大咁買然後抄你牌

換禮物果度
好似4分一把
聽講遮骨好硬
必要時可以救到一命

你屌左未

快入好無

有冇食埋

都唔會買真飛
有d都幾正
屯門果渣 多數矮

我唔食人肉

我會去食左佢，但1蚊都唔會俾多
反正唔食，美心仲有錢賺

屌左幾次

想問車厘蛇係咪針死左

兩種都有

返屋企估緊波仔

半大呀 比我中第二口

好似角大三格咁食曬？

好耐冇買過皇馬，買下先

廢事比人見到我食美心

換時時精彩公仔好過啦

贏定咩

有無大蛇水可以跟下

盤

三個洞試哂

賭沙巴嘅 快買沙巴罕

今時今日遮夠曬實用呀
3分就可以換到大殺傷力武器

買左UFA受讓點部署好

皇馬盤 9.5角走

大

貼飛gel

敏b齊gel

HT2:1信念

屌那星 屋企d遮冇曬 老母問我d遮去曬邊

主隊反cup

和未呀

買左半和想4

Agger

串埋老母角大

我屌你老母傻西 自己睇

銀卡可以換4把
見過實物好堅挺，有野打過黎都即刻彈得走

低調羊錢算

今日過關斷東京

下場佢夠膽大炒水手4:0奪冠我去放火

主上

之前有英超波飛

有冇人要基2

屌 又豬半大

睇安田

利點睇，主場贏3粒可以嗎

準備對家

半和玩完

要黑卡先換到
12萬分真係唔知點打

絕殺半大未？

咁撚堅

可以比50 借果把？

假波琴學人讓半一

唔攻了

完全係兩樣野黎
50果把淘寶級辣殺

96嗎

半和好冇

韋恩 corner big

沙巴GOALLLLLL

Buy what?

所以客有受讓半一買好撚著數
係咪咁on9

屌又輸

RM MC 轟 半強1:0

針

主下半反cup

大波琴半大

介得

金蛇有無水跟

2000 韋恩第一隊入球 超級重注

屌你真唔真

差黃色大字

皇馬客其他直播切復

屌岩岩轉左1球盤 不了

半和半大再針
成功四日內冇100K DLLM
機都冇本起

未打唔中退出 抽手足 同含

直播殺狗ok？

轉左盤 取消

我馬
唔會又輸5k掛..

都得

又話rm盤

意思係買紐卡素上半場1:0?

一早買左

試下齊心聯全半和

輸半有冇開心啲

問yy playhard

韓假係咪24 原來今日踢左三場 波po完全無人討論過

保利平手 100%

班外仔唔敢上水

馬會都有

買咗三星 俾人cup 4粒。。。

笑死

垃圾波冇人賭

問過客服佢又俾佢個vpn我trytry但都唔得 焗用聯合

siu4
韓假skip la

紅咗 買咗廢鐵平半gel

皇馬對家100%

皇馬又試陣

睇注碼都g啦

漢堡青年隊

波大

練睇盤 聖保利第一隊入球 超級重注

696969696

試邊個...

無敵聖保利？

第一隊入球關盤撚事

德乙齊心

正常陣喎

紐論波琴讓咁多

又9up

賭仔

入波都唔關事 笑死 場場都反cup咩

皇馬 batman 96 3x1

拖丹下半場會換入

漢堡

RM唔出25古 買得過

艾拉上個禮拜有大佬bill先贏到波 今次皇馬贏硬

Me 96 9.5 u see road

買番條德乙半大4x5先，尋日兩場半大

冇興趣呢場

St. Paul

基2

德穴四場上盤要了

今日贏盤個d 得1隊係輸fg

艾拉盤

拖舟 goal

腦都唔駛用

69x基2xrm

卡數好似幾守得下

有冇西甲手機直播link 分享

Atv 2-0

我馬比人禁屌

正常

但今次主場
曼城-2盤好似未試過開到

偉哥

大波琴

韋恩1-0

韋恩goal 但我取消左

秒入

韋恩goallll

偉哥VAR

紐倫大船

8哥hoball

通常弱隊咁快入都冇好事發生

仲記得上季 卡素反cup曼城

俾人1:0完仲係一球盤 主撕得飛了

輸少注

96 1-0

無取消個注針

德穴下盤日？

連炒十場有無人救到我

69ez gel

齊心角細？

落飛果d收哂皮

96 ez

1